究竟有幾on9先會將唔尊重對手講成係激情

係得玩具撚先中意比賽嗰陣串撚串去
當正對手仇人咁款
足球好多都會喺撞到對方 之後拍下屎忽 扶翻對手咁
nba啲猩猩撞底完你仲要望撚住 甚至跨過你
不停神化啲比賽嗰陣成日trash talk嘅球員
Kobe mj Draymond green 都唔知乜撚嘢文化嚟 基本尊重都唔識 仲以為自己好威

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

下下都謙謙君子先好咩 咁我唔好去睇卓球 網球
係有d火花先肉緊架 你係咪男人黎 trash talk都接受唔到

因為籃波之神MJ都係出哂名trash talk

唔尊重人同男唔男人有咩關係
事實就係無品
謙謙君子 識英雄重英雄一樣好好睇

打籃波九成都係MK

認同， 好似水行俠呢d先係真男人
串柒柒又多小動作,好似廢鳩個d根本就係Pussy